[{"_id": "650fb5a7a0cbcc0e16f7ed8d", "title": "MEDIA\u00c7\u00c3O ESCOLAR: A VIS\u00c3O DOS MEDIADORES ESCOLARES SOBRE O SEU PAPEL NA INCLUS\u00c3O DE ALUNOS COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS", "authors": "SIQUEIRA, CARLA FERNANDA OLIVEIRA DE", "database": "BIBLIOTECA DIGITAL BRASILEIRA DE TESES E DISSERTA\u00c7\u00d5ES", "originalId": "UERJ_1BAFABCDB36375D2F4B03A58A5BC2411", "url": "HTTP://WWW.BDTD.UERJ.BR/HANDLE/1/10755", "date": "2017", "affiliation": "UERJ", "advisor": "GLAT, ROSANA", "type": "MASTERTHESIS", "keywords": "ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO; ALUNOS COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS; PESQUISA DE M\u00c9TODOS MISTOS; EDUCA\u00c7\u00c3O; MEDIA\u00c7\u00c3O ESCOLAR; INCLUS\u00c3O ESCOLAR"}, {"_id": "650fb5a7a0cbcc0e16f7ed8e", "title": "PERFORMANCES INVIS\u00cdVEIS: EXIST\u00caNCIAS BRUTA", "authors": "FERNANDA CARLA MACHADO DE OLIVEIRA", "database": "BIBLIOTECA DIGITAL BRASILEIRA DE TESES E DISSERTA\u00c7\u00d5ES", "originalId": "USP_FE38DD30850D04FDDE3157FAF5D3C078", "url": "HTTPS://DOI.ORG/10.11606/T.27.2019.TDE-12062019-143040", "date": "2019", "affiliation": "USP", "advisor": "MARIA HELENA FRANCO DE ARAUJO BASTOS", "type": "DOCTORALTHESIS", "keywords": ""}, {"_id": "650fb5a7a0cbcc0e16f7ed8f", "title": "NOMES GERAIS E OUTRAS FORMAS DE INDETERMINA\u00c7\u00c3O DO SUJEITO: UM ESTUDO VARIACIONISTA SOBRE O PORTUGU\u00caS BRASILEIRO (PB) DE BAMBU\u00cd E SOBRE O PORTUGU\u00caS EUROPEU (PE) DE COIMBRA", "authors": "FERNANDA CARLA DE OLIVEIRA", "database": "BIBLIOTECA DIGITAL BRASILEIRA DE TESES E DISSERTA\u00c7\u00d5ES", "originalId": "UFMG_FFD4BD81DCF8D78CC334FE7A50A1080A", "url": "HTTP://HDL.HANDLE.NET/1843/46459", "date": "2022", "affiliation": "UFMG", "advisor": "EDUARDO TADEU ROQUE AMARAL", "type": "DOCTORALTHESIS", "keywords": "SOCIOLINGU\u00cdSTICA VARIACIONISTA; INDETERMINA\u00c7\u00c3O DO SUJEITO; PORTUGU\u00caS DE BAMBU\u00cd E PORTUGU\u00caS DE COIMBRA; NOMES GERAIS"}, {"_id": "650fb5a7a0cbcc0e16f7ed90", "title": "NOMES GERAIS E OUTRAS FORMAS DE INDETERMINA\u00c7\u00c3O DO SUJEITO NO PORTUGU\u00caSORAL DE BAMBU\u00cd-MG", "authors": "FERNANDA CARLA DE OLIVEIRA", "database": "BIBLIOTECA DIGITAL BRASILEIRA DE TESES E DISSERTA\u00c7\u00d5ES", "originalId": "UFMG_373127E6BCA08A8BA381F67C32536343", "url": "HTTP://HDL.HANDLE.NET/1843/LETR-AWUJ5K", "date": "2018", "affiliation": "UFMG", "advisor": "EDUARDO TADEU ROQUE AMARAL", "type": "MASTERTHESIS", "keywords": "SOCIOLINGU\u00cdSTICA VARIACIONISTA INDETERMINA\u00c7\u00c3O DO SUJEITO NOMES GERAIS"}, {"_id": "650fb5a7a0cbcc0e16f7ed91", "title": "(DES)(RE)TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O URBANO : UM ESTUDO SOBRE UMA OCUPA\u00c7\u00c3O NA CIDADE DE MARING\u00c1 \u2013 PR", "authors": "PAULO, CARLA FERNANDA DE OLIVEIRA", "database": "BIBLIOTECA DIGITAL BRASILEIRA DE TESES E DISSERTA\u00c7\u00d5ES", "originalId": "UEM-10_3D438A9958224556A998BBC900FB8FCA", "url": "HTTP://REPOSITORIO.UEM.BR:8080/JSPUI/HANDLE/1/6999", "date": "2019", "affiliation": "UEM", "advisor": "N/A", "type": "MASTERTHESIS", "keywords": "ESTUDOS ORGANIZACIONAIS; RETERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O - CONJUNTO ATENAS II - MARING\u00c1 (PR); TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O - CONJUNTO ATENAS II - MARING\u00c1 (PR); DESTERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O - CONJUNTO ATENAS II - MARING\u00c1 (PR); PROGRAMA DE ACELERA\u00c7\u00c3O DO CRESCIMENTO (PAC); 658.001"}]